Onderste en bovenste ging haar hoofd als de lippen gingen onder het bereik van mijn mond en kin en leek over te bevestigen op mijn keel.
Toen onderbroken en ik hoorde het karnen geluid van haar tong zo haar likte haar tanden en lippen en voelde de hete adem van mijn nek.
Daarna de huid van mijn keel begon te tingle als ware het vleesch is als de hand die kraken komt dichter--dichter.
Ik voelde de zachte, rillend op de lippen op de supergevoelige huid van mijn keel en de harde stoten van twee scherpe tanden, net raken en pauzeren.
Ik sloot mijn ogen in een smachtende ecstasy en wachtten--wachtte met kloppend hart.
